單車jj 入一入嚟

小弟踩緊管404 但係呢排踩山多，踩管上山爆軚就仆硬街，加上車架冇得換夾，淨係用到肥框，想問下有冇鋁軨係肥框又係黑煞車邊？

換條303 啦

404換303又係碳⋯⋯

雞腳 操下腳好過啦

有操啊⋯⋯如果唔係點會上山

Vision Trimax 30
平路唔錯
上斜幾拖腳